Описание проекта.

Название проекта: Игра-платформер

Цель: научиться делать игры.

Задачи: узнать про гейм-дизайн и производство игр; сделать игру с помощью движка Game Maker Studio 2; запушить на гитлаб.

Команда:
ФИТ-211:
1 Колесник Полина @Polina456
2 Малоштанова Ольга @olmaloshtanova
3 Шабалина Анна @Anna357

Роли: 
Колесник - Функциональная часть. Передвижение персонажа, взаимодействие с объектами, работа над комнатами.
Шабалина - Работа над спрайтами игры.
Малоштанова - Функциональная часть. Передвижение монстров, столкновения с героем, работа над комнатами.

Календарь:
Работали 08.11.2021 - Колесник; 11.11.2021 - Колесник; 14.11.2021 - Колесник; 22.11.2021 - Колесник, Шабалина; 
	 27.11.2021 - Колесник, Малоштанова; 29.11.2021 - Шабалина; 02.12.2021 - Малоштанова; 03.12.2021 - Шабалина;
	 04.12.2021 - Шабалина, Колесник; 05.12.2021 - Шабалина, Колесник; 06.12.2021 - Шабалина; 10.12.2021 - Шабалина;
	 11.12.2021 - Колесник; 12.12.2021 - Малоштанова, Колесник; 13.12.2021 - Шабалина; 14.12.2021 - Малоштанова; 
	 15.12.2021 - Колесник,Шабалина; 16.12.2021 - Колесник; 17.12.2021 - Колесник, Малоштанова, Шабалина; 
	 18.12.2021 - Малоштанова, Шабалина; 19.12.2021 - Малоштанова.

Примененное ПО: Game Maker Studio 2

Краткое описание: небольшой платформер c монстрами. Персонаж: Девушка; персонаж передвигается по карте, преодолевая препятствия, отправляя на тот свет монстров.